有無同fable/巫師3 類似既game

當然要好玩

Skyrim lor

MORE
上古當然一定玩過啦

More

Kingdom come

Dragon‘s Dogma
Dragon Age系列

fallout4

巫師2

劣評好勁喎

點入手？ 鋪面搵唔到

搵唔到隻game好似巫師3咁正

我amazon買code

講真呢兩隻都唔太似
首先DRAGON'S DOGMA 玩過直頭垃圾唔多講
DRAGON AGE 就組隊形式 唔似樓主講果兩隻咁 不過的確好玩嘅

Steam應該有

Batman Arkham Knight
Assassin's Creed Origins

DRAGON'S DOGMA垃圾?
同類型算好玩果堆黎

唔算垃圾
炒冷飯之作
不過玩落幾正

個人覺得除左整隊友比較好玩之外
移動控制唔太岩自己 劇情又膠膠地 可能口味唔同

唔覺劣，可能前幾集太神
搞到今集唔太明顯

LM

dragon age origin
skyrim

ONLINE 應該好玩好多, 死人CAPCOM 係唔出中文版, 剩係出日版

fable 除左第一集其實跟住收哂工
SKYRIM 就一定正既，但畢竟太舊，而家玩返好樣衰，裝MOD 裝到好靚部電腦又變到行唔到
Dragon Dogma 其實好獨特好正，淨係爬上隻怪到砌已經J 死人，冇咩GAME 可以
職業配搭又掂，畫面又華麗，係個故事膠左D
Dragon Age 第一集神作，不過始終有少少回合制成份，可能唔啱新玩家
第二集垃圾
第三集還好，係D 支線鳩左D，唔做支線個故事其實好正
Fallout 4 其實成隻GAME 無論故事定系統都冇問題，畫面呢D 有MOD 搞掂
最大問題係人地巫師3 同Dragon Age 3 都同時段出，個個開放世界入屋都唔洗load 啦
係仆街FALLOUT 4 用返Skyrim 個引擎，行入屋仔同個死人NPC 交個任都睇十幾秒loading screen........
屌佢老母啦！skyrim 賺咁多錢都用埋d 垃圾技術！

講開Fable又講
Fable2 係好玩到不得了
育成加戰鬥加收集，劇情都係一流
最記得果陣用左好多時間刷把紅龍手熗，之後用得超爽。
點知去到第三集就變左糞作